{
  "monday.com": "monday.com",
  "Work operating system for businesses": "企業的工作操作系統",
  "\n1.Log into your monday.com account.\n\n2.Click on your avatar/profile picture in the top right corner.\n\n3.Select **Administration** (this requires you to have admin permissions).\n\n4.Go to the **API** section.\n\n5.Copy your personal token": "\n1.登入您的 monday.com 帳戶。\n\n2.點擊右上角的頭像/個人資料圖片。\n\n3.選擇 **管理**（這需要管理員權限）。\n\n4. 進入 **API** 區域。\n\n5.複製您的個人標記",
  "Create Column": "創建欄",
  "Create Group": "創建群組",
  "Create Item": "創建項目",
  "Create Update": "創建更新",
  "Get Board Values": "獲取看板值",
  "Get an Item's Column Values": "獲取項目的欄值",
  "Update Column Values of Specific Item": "更新特定項目的欄位值",
  "Update Item Name": "更新項目名稱",
  "Upload File to Column": "上傳文件到欄",
  "Creates a new column in board.": "在看板中創建新欄。",
  "Creates a new group in board.": "在看板中創建新群組。",
  "Creates a new item inside a board.": "在看板中創建新項目。",
  "Creates a new update.": "創建新的更新。",
  "Gets a list of board's items.": "獲取看板項目列表。",
  "Gets column values of an item.": "獲取項目的欄值。",
  "Updates multiple columns values of specific item.": "更新特定項目的多個欄值。",
  "Updates an item name.": "更新項目名稱。",
  "Upload a file to a column in Monday.": "將文件上傳至 monday 的欄。",
  "Workspace ID": "工作空間 ID",
  "Board ID": "看板 ID",
  "Column Title": "欄標題",
  "Column Type": "欄類型",
  "Group Name": "群組名稱",
  "Board Group ID": "看板群組 ID",
  "Item Name": "項目名稱",
  "Columns": "欄目",
  "Create Labels if Missing": "若沒有標籤則創建標籤",
  "Item ID": "項目 ID",
  "Body": "正文",
  "Column IDs": "欄 ID",
  "New Item name": "新項目名稱",
  "File Column ID": "文件欄 ID",
  "File": "文件",
  "File Name": "文件名稱",
  "Creates status/dropdown labels if they are missing. This requires permission to change the board structure.": "如果缺少，則創建狀態/下拉標籤。這需要更改看板結構的權限。",
  "Limit data output by specifying column IDs; leave empty to display all columns.": "通過指定列ID來限制數據輸出； 留空顯示所有列。",
  "The file URL or base64 to upload.": "上傳的文件 URL 或 base64。",
  "Auto Number": "自動編號",
  "Color Picker": "顏色選擇器",
  "Checkbox": "複選框",
  "Country": "國家",
  "Creation Log": "創建記錄",
  "Date": "日期",
  "Dropdown": "下拉列表",
  "Email": "電子郵件",
  "Hour": "小時",
  "Last Updated": "最後更新",
  "Link": "鏈接",
  "Location": "位置",
  "Long Text": "長文本",
  "Numbers": "數字",
  "People": "人民",
  "Phone": "電話",
  "Progress Tracking": "進度跟踪",
  "Rating": "評分",
  "Status": "狀態",
  "Tags": "標籤",
  "Text": "文本",
  "Timeline": "時間線",
  "Time Tracking": "時間跟踪",
  "Vote": "投票",
  "Week": "週",
  "World Clock": "世界時鐘",
  "New Item in Board": "看板中的新項目",
  "Specific Column Value Updated in Board": "板中已更新的特定列值",
  "Triggers when a new item is created in board.": "在看板中創建新項目時觸發。",
  "Triggers when a specific column value is updated in board.": "當看板中更新特定的欄值時觸發。",
  "Column ID": "列 ID"
}